<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>EDGE Gaming / Castiga</author>
    <version>2.0.0.0</version>
    <iconFilename>icon.dds</iconFilename>
    <title><!-- en=English de=German jp=Japanese pl=Polish cz=Czech fr=French es=Spanish ru=Russian it=Italian pt=Portuguese hu=Hungary nl=Netherlands cs=Chinese (Simplified) ct=Chinese (Traditional) br=Brazilian-Portuguese tr=Turkish ro=Romanian kr=Korean -->
        <en>Placeable Straw Barn</en>
		<de>Platzierbare Strohscheune</de>
		<fr>Placeable Paille Grange</fr>
        <es>Granero De Paja Colocable</es>
        <ru>Размещаемый Cоломенный Cарай</ru>
        <pl>Stajnia Ze Słomą</pl>
	</title>
	<description>

		<en><![CDATA[Nice and clean barn that works as a selling point for straw, grass, hay & silage. The Building has automatic lighting.
Selling prices for each product will fluctuate and show up on the PDA.

Price: 50.000€
Size: 18 x 23 Meters

-This selling spot works with courseplay.

Changelog 1.0.0.0:
- Initial Realease.
Changelog 1.5.0.0:
- Added L10N functions and name so it's more understandable for all people, this was prevoisly just in english.
- Updated the mod with more languages.
- Created new Decal textures & added shaders to the building.
- Added node for Interactive Zone Markers. (Warningstripes can now be turned on and off).
Changelog 2.0.0.0:
- Updated to support Seasons mod.
- New Names for all Buildings.]]></en>

		<de><![CDATA[Schöne und saubere Scheune, die als Verkaufsstelle für Stroh, Gras, Heu und Silage dient. Das Gebäude verfügt über eine automatische Beleuchtung.
Die Verkaufspreise für jedes Produkt schwanken und werden auf dem PDA angezeigt.

Preis: 50.000€
Größe: 18 x 23 Meter

-Dieser Verkaufsort funktioniert mit Courseplay.

Änderungsprotokoll 1.0.0.0:
- Erstveröffentlichung.
Änderungsprotokoll 1.5.0.0:
- Es wurden L10N-Funktionen und -Namen hinzugefügt, damit es für alle verständlicher ist. Dies war bisher nur in Englisch.
- Der Mod wurde mit mehr Sprachen aktualisiert.
- Neue Decal-Texturen erstellt und dem Gebäude Shader hinzugefügt
- Knoten für interaktive Zonenmarkierungen hinzugefügt (Warnstreifen können jetzt ein- und ausgeschaltet werden)
Änderungsprotokoll 2.0.0.0:
- Aktualisiert, um den Seasons-Mod zu unterstützen.
- Neue Namen für alle Gebäude.]]></de>

		<fr><![CDATA[Belle et propre grange qui fonctionne comme point de vente pour la paille, l'herbe, le foin et l'ensilage. Le bâtiment dispose d'un éclairage automatique.
Les prix de vente pour chaque produit fluctueront et apparaîtront sur le PDA.

Prix: 50.000€
Taille: 18 x 23 Mètres

-Ce spot de vente fonctionne avec course.

Changer le journal 1.0.0.0:
- Première version.
Changer le journal 1.5.0.0:
- Ajout des fonctions et du nom de la L10N pour que ce soit plus compréhensible pour tout le monde, c'était avant tout en anglais.
- Mise à jour du mod avec plus de langues.
- Création de nouvelles textures de décalques et ajout de shaders au bâtiment
- Ajout d’un nœud pour les marqueurs de zone interactifs (les bandes d’avertissement peuvent maintenant être activées et désactivées)
Changer le journal 2.0.0.0:
- Mis à jour pour supporter le mod de saisons.
- Nouveaux noms pour tous les bâtiments.]]></fr>

        <es><![CDATA[Granero bonito y limpio que funciona como un punto de venta de paja, hierba, heno y ensilaje. El edificio cuenta con iluminación automática.
Los precios de venta de cada producto fluctuarán y aparecerán en el PDA.

Precio: 50.000 €
Tamaño: 18 x 23 Metros

-Este lugar de venta funciona con el juego del curso.

Registro de cambios 1.0.0.0:
- Versión inicial.
Registro de cambios 1.5.0.0:
- Se agregaron las funciones y el nombre de la L10N, por lo que es más comprensible para todas las personas, esto fue antes en inglés.
- Actualizado el mod con más idiomas.
- Se crearon nuevas texturas de calcomanías y se agregaron sombreadores al edificio
- Nodo agregado para marcadores de zona interactivos (ahora las franjas de advertencia se pueden activar y desactivar)
Registro de cambios 2.0.0.0:
- Actualizado para admitir el mod Seasons.
- Nuevos nombres para todos los edificios.]]></es>

        <ru><![CDATA[Хороший и чистый сарай, который служит торговым залом для соломы, травы, сена и силоса. Здание имеет автоматическое освещение.
Продажные цены на каждый товар будут колебаться и отображаться на КПК.

Цена: 50.000 €
Размер: 18 х 23 Mетра

-Это место продажи работает с курсом игры.

Изменения 1.0.0.0:
- Первый выпуск.
Изменения 1.5.0.0:
- Добавлены функции и имя L10N, чтобы оно было более понятным для всех, это было сделано только на английском языке.
- Обновлен мод с большим количеством языков.
- Созданы новые текстуры Decal и добавлены шейдеры в здание.
- Добавлен узел для маркеров интерактивной зоны (теперь можно включать и выключать предупреждающие полосы)
Изменения 2.0.0.0:
- Обновлено для поддержки мод Seasons.
- Новые имена для всех зданий.]]></ru>

        <pl><![CDATA[Ładna i czysta stodoła, która służy jako punkt sprzedaży słomy, trawy, siana i kiszonki. Budynek ma automatyczne oświetlenie.
Ceny sprzedaży każdego produktu będą się zmieniać i pojawiać na PDA.

Cena: 50.000 €
Rozmiar: 18 x 23 Metrów

-To miejsce sprzedaży działa z kursem.

Lista zmian 1.0.0.0:
- Pierwsze wydanie.
Lista zmian 1.5.0.0:
- Dodano funkcje i nazwę L10N, więc jest to bardziej zrozumiałe dla wszystkich ludzi, było to głównie po angielsku.
- Zaktualizowałem mod z większą liczbą języków.
- Utworzono nowe tekstury naklejek i dodano shadery do budynku
- Dodano węzeł dla interaktywnych znaczników stref (paski ostrzegawcze można teraz włączać i wyłączać)
Lista zmian 2.0.0.0:
- Zaktualizowano w celu obsługi modów Seasons.
- Nowe nazwy dla wszystkich budynków.]]></pl>

	</description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="StrawBarn_SellingSpot.xml"/>
		<storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="StrawBarn_SellingSpot_Dark.xml"/>
		<storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="StrawBarn_SellingSpot_White.xml"/>
    </storeItems>
    <l10n>
        <!-- <text name="typeDesc_StrawBarn_SellingSpot" text="for later use"/> -->
        <text name="name_StrawBarn_SellingSpot_White">
            <en>Bailers Barn Deluxe White Edition</en>
            <de>Verkaufsscheune Deluxe Weiß</de>
            <fr>Écope Grange Deluxe Édition blanche</fr>
            <es>Granero Bailer de Lujo Edición Blanca</es>
            <ru>Черпак Cарай Pоскошный Белое Nздание</ru>
            <pl>Stodoła Bailersów Luksusowy Biała Edycja</pl>
        </text>
        <text name="name_StrawBarn_SellingSpot">
            <en>Bailers Barn Deluxe</en>
            <de>Verkaufsscheune Deluxe</de>
            <fr>Écope Grange Deluxe</fr>
            <es>Granero Bailer de Lujo</es>
            <ru>Черпак Иарай Pоскошный</ru>
            <pl>Stodoła Bailersów Luksusowy</pl>
        </text>
        <text name="function_StrawBarn_SellingSpot">
            <en>Nice and clean barn that works as a selling point for straw, grass, hay and silage. The Building is fitted with automatic lighting inside and outside.</en>
            <de>Schöne und saubere Scheune, die als Verkaufsstelle für Stroh, Gras, Heu und Silage dient. Das Gebäude ist innen und außen mit einer automatischen Beleuchtung ausgestattet.</de>
            <fr>Belle et propre grange qui fonctionne comme point de vente pour la paille, l'herbe, le foin et l'ensilage. Le bâtiment est équipé d'un éclairage automatique à l'intérieur et à l'extérieur.</fr>
            <es>Granero bonito y limpio que funciona como un punto de venta de paja, hierba, heno y ensilaje. El edificio está equipado con iluminación automática interior y exterior.</es>
            <ru>Хороший и чистый сарай, который служит торговым залом для соломы, травы, сена и силоса. Здание оснащено автоматическим освещением внутри и снаружи.</ru>
            <pl>Ładna i czysta stodoła, która służy jako punkt sprzedaży słomy, trawy, siana i kiszonki. Budynek jest wyposażony w automatyczne oświetlenie wewnątrz i na zewnątrz.</pl>
        </text>
        <text name="name_StrawBarn_SellingSpot_Dark">
            <en>Bailers Barn Deluxe Black Edition</en>
            <de>Verkaufsscheune Deluxe Schwarz</de>
            <fr>Écope Grange Deluxe Edition Noir</fr>
            <es>Granero Bailer De Lujo Edicion Negra</es>
            <ru>Черпак Cарай Pоскошный Черное Nздание</ru>
            <pl>Stodoła bailersów luksusowy Czarna Edycja</pl>
        </text>
        <text name="BailersBarnDeluxe">
            <en>EDGE Bailers Barn Deluxe</en>
            <de>EDGE Verkaufsscheune Deluxe</de>
            <fr>EDGE Écope Grange Deluxe</fr>
            <es>EDGE Achicador Granero de Lujo</es>
            <ru>EDGE бейлеры Cарай Делюкс</ru>
            <pl>EDGE Stodoła Bailersów Luksusowy</pl>
        </text>
        <text name="BlackBailersBarn">
            <en>EDGE Black Bailers Barn Deluxe</en>
            <de>EDGE Verkaufsscheune Deluxe Schwarz</de>
            <fr>EDGE Écope Grange Deluxe Noir</fr>
            <es>EDGE Achicador Granero de Lujo Negra</es>
            <ru>EDGE Черный Cарай Cарай Делюкс</ru>
            <pl>EDGE Czarny Stodoła Bailersów Luksusowy</pl>
        </text>
        <text name="WhiteBailersBarn">
            <en>EDGE White Bailers Barn Deluxe</en>
            <de>EDGE Verkaufsscheune Deluxe Weiß</de>
            <fr>EDGE Blanche Écope Grange Deluxe</fr>
            <es>EDGE Blanca Achicador Granero de Lujo</es>
            <ru>EDGE белый Kотелок Cарай Делюкс</ru>
            <pl>EDGE Biały Stodoła Bailersów Luksusowy</pl>
        </text>
    </l10n>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
</modDesc>
