<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>Castiga / EDGE Gaming</author>
    <version>2.5.0.0</version>
    <iconFilename>icon.png</iconFilename>
    <title><!-- en=English de=German jp=Japanese pl=Polish cz=Czech fr=French es=Spanish ru=Russian it=Italian pt=Portuguese hu=Hungary nl=Netherlands cs=Chinese (Simplified) ct=Chinese (Traditional) br=Brazilian-Portuguese tr=Turkish ro=Romanian kr=Korean -->
        <en>Multi Filling Station</en>
        <de>Multi Kaufstation</de>
        <fr>Station De Remplissage Multiple</fr>
        <es>Estación De Llenado Múltiple</es>
        <ru>Мульти АЗС</ru>
        <pl>Wielo Nadzienie Stacja</pl>
    </title>
    <description>
        <en>
			<![CDATA[Multi Filling station, Here you can buy anything you'd like.
The delivery people take 10%, and 15% on any crop harvest.

Price: 10.000€
Size: 6x9.5 Meters

Changelog 1.0.0.1:
- Added Bumpmap and Specmap to Decals.
Changelog 1.1.0.0:
- Fixed Radiating light from light pole, this previously just illuminated.
- Added L10N functions and name so it's more understandable for all people, this was prevoisly just in english.
- Updated the mod with more languages.
Changelog 2.0.0.0:
- Created completely new Decal Texture, fitting all decals in one file (performance).
- Added warning stripes in load area.
- Added Shaders & Alpha blending, also reflecting on desired areas.
Changelog 2.5.0.0:
- Updated to support Seasons mod.]]>
		</en>
        <de>
			<![CDATA[Multi Kaufstation. 10% Lieferkosten, 15% auf die Ernte.

Preis: 10.000€
Größe: 6x9.5 Meter

Änderungsprotokoll 1.0.0.1:
- Bump Map und Specular Map zu Decals hinzugefügt.
Änderungsprotokoll 1.1.0.0:
- Strahlungslicht vom Lichtmast behoben, dieses zuvor nur beleuchtet.
- Es wurden L10N-Funktionen und -Namen hinzugefügt, damit es für alle verständlicher ist. Dies war bisher nur in Englisch.
- Der Mod wurde mit mehr Sprachen aktualisiert.
Änderungsprotokoll 2.0.0.0:
- Es wurde eine komplett neue Decal-Textur erstellt, die alle Decals in eine Datei (Performance) einfügt.
- Warnstreifen im Ladebereich hinzugefügt.
- Decal Shader & Alpha Blending hinzugefügt, das sich auch auf die gewünschten Bereiche auswirkt.
Änderungsprotokoll 2.5.0.0:
- Aktualisiert, um den Seasons-Mod zu unterstützen.]]>
		</de>
        <fr>
			<![CDATA[Station de remplissage multiple, ici, vous pouvez acheter ce que vous voulez.
Les livreurs prennent 10% et 15% de toute récolte.

Prix: 10.000€
Taille: 6x9.5 Mètres

Changer le journal 1.0.0.1:
- Ajout de bump map et specular map aux décalcomanies.
Changer le journal 1.1.0.0:
- Correction de la lumière rayonnante du pôle, précédemment éclairée.
- Ajout des fonctions et du nom de la L10N pour que ce soit plus compréhensible pour tout le monde, c'était avant tout en anglais.
- Mise à jour du mod avec plus de langues.
Changer le journal 2.0.0.0:
- Création d'une nouvelle texture de décalque, ajustant tous les décalques dans un seul fichier (performance).
- Ajout de bandes d'avertissement dans la zone de chargement.
- Ajout du mélange Decal Shader et Alpha, reflétant également les zones souhaitées.
Changer le journal 2.5.0.0:
- Mis à jour pour supporter le mod de saisons.]]>
		</fr>
        <es>
			<![CDATA[Estación de llenado múltiple.
Aquí puede comprar cualquier cosa que desee, la gente de entrega se lleva el 10% y el 15% de cualquier cosecha.

Precio: 10.000 €
Tamaño: 6x9.5 Metros

Registro de cambios 1.0.0.1:
- Añadido mapa de relieve y mapa especular a calcomanías.
Registro de cambios 1.1.0.0:
- Se arregló la luz de radiación del polo de luz, esto anteriormente solo se ilumina.
- Se agregaron las funciones y el nombre de la L10N, por lo que es más comprensible para todas las personas, esto fue antes en inglés.
- Actualizado el mod con más idiomas.
Registro de cambios 2.0.0.0:
- Creé una textura de calcomanía completamente nueva, ajustando todas las calcomanías en un archivo (rendimiento).
- Se agregaron franjas de advertencia en el área de carga.
- Se agregó Decal Shader y Alpha blending, que también se refleja en las áreas deseadas.
Registro de cambios 2.5.0.0:
- Actualizado para admitir el mod Seasons.]]>
        </es>
        <ru>
			<![CDATA[Мульти АЗС.
Здесь вы можете купить все, что захотите, люди, занимающиеся доставкой, получают 10% и 15% на любой урожай.

Цена: 10.000 €
Размер: 6x9.5 Mетра

Изменения 1.0.0.1:
- Добавлены карта рельефа и карта отражений в наклейки.
Изменения 1.1.0.0:
- Исправлено излучение света от фонарного столба, этот ранее просто светился.
- Добавлены функции и имя L10N, чтобы оно было более понятным для всех, это было сделано только на английском языке.
- Обновлен мод с большим количеством языков.
Изменения 2.0.0.0:
- Создана совершенно новая текстура декаля, умещающая все наклейки в один файл (производительность).
- Добавлены предупреждающие полосы в зоне загрузки.
- Добавлен Decal Shader & Alpha blending, также отражающий нужные области.
Изменения 2.5.0.0:
- Обновлено для поддержки мод Seasons.]]>
        </ru>
        <pl>
			<![CDATA[Wielo Nadzienie Stacja.
Tutaj możesz kupić wszystko, co ci się podoba, a doręczyciele biorą 10%, a 15% na dowolne zbiory.

Cena: 10.000 €
Rozmiar: 6x9.5 Metrów

Lista zmian 1.0.0.1:
- Dodano mapę wypukłości i mapę lustrzaną do kalkomanii.
Lista zmian 1.1.0.0:
- Naprawiono Promieniujące światło z słupka światła, które wcześniej było podświetlone.
- Dodano funkcje i nazwę L10N, więc jest to bardziej zrozumiałe dla wszystkich ludzi, było to głównie po angielsku.
- Zaktualizowałem mod z większą liczbą języków.
Lista zmian 2.0.0.0:
- Utworzono całkowicie nową teksturę kalkomanii, pasującą do wszystkich kalkomanii w jednym pliku (wydajność).
- Dodano paski ostrzegawcze w obszarze obciążenia.
- Dodano mieszanie kalkomanii cieniowania i mieszania alfa, odzwierciedlające również pożądane obszary.
Lista zmian 2.5.0.0:
- Zaktualizowano w celu obsługi modów Seasons.]]>
        </pl>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="MultiFillingStation.xml"/>
        <storeItem rootNode="placeable" xmlFilename="MultiFillingStationDark.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
    <l10n>
        <!-- <text name="typeDesc_multifillingstation" text="for later use"/> -->
        <text name="name_multifillingstation">
            <en>Multi Filling Station</en>
            <de>Multi Kaufstation</de>
            <fr>Station De Remplissage Multiple</fr>
            <es>Estación de Llenado Múltiple</es>
            <ru>Мульти АЗС</ru>
            <pl>Wielo Nadzienie Stacja</pl>
        </text>
        <text name="name_multifillingstation_Black">
            <en>Multi Filling Station Black Edition</en>
            <de>Multi Kaufstation Schwarze Edition</de>
            <fr>Station De Remplissage Multiple Edition noir</fr>
            <es>Estación de llenado múltiple Edicion Negra</es>
            <ru>Мульти АЗС Черное издание</ru>
            <pl>Wielo Nadzienie Stacja Czarna Edycja</pl>
        </text>
        <text name="function_multifillingstation">
            <en>Multi Filling station. Here you can buy anything you'd like, the delivery people take 10%, and 15% on any crop harvest.</en>
            <de>Multi Kaufstation. 10% Lieferkosten, 15% auf die Ernte.</de>
            <fr>FS19 Station de remplissage multiple. ici, vous pouvez acheter ce que vous voulez, les livreurs prennent 10% et 15% de toute récolte.</fr>
            <es>Estación de llenado múltiple. Aquí puede comprar cualquier cosa que desee, la gente de entrega se lleva el 10% y el 15% de cualquier cosecha.</es>
            <ru>Мульти АЗС. Здесь вы можете купить все, что захотите, люди, занимающиеся доставкой, получают 10% и 15% на любой урожай.</ru>
            <pl>Wielo Nadzienie Stacja. Tutaj możesz kupić wszystko, co ci się podoba, a doręczyciele biorą 10%, a 15% na dowolne zbiory.</pl>
        </text>
        <text name="GrainExpress">
            <en>EDGE Grain Express</en>
            <de>EDGE Korn Befüllung</de>
            <fr>EDGE Grain Express</fr>
            <es>EDGE Grano Exprimir</es>
            <ru>EDGE Зерна Экспресс</ru>
            <pl>EDGE Ziarno Wyrazić</pl>
        </text>
        <text name="GrainExpressBlack">
            <en>EDGE Grain Express Black</en>
            <de>EDGE Korn Schwarz Befüllung</de>
            <fr>EDGE Grain Express Noir</fr>
            <es>EDGE Grano Exprimir Negra</es>
            <ru>EDGE Зерна Экспресс Черный</ru>
            <pl>EDGE Ziarno Wyrazić Czarny</pl>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
