<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="46">
    <author>Edge Gaming / Castiga</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Russian Grain Silos</en>
        <de>Russische Getreidesilos</de>
        <fr>Silos à grains russes</fr>
        <es>Silos de grano ruso</es>
        <ru>Российские зерновые бункеры</ru>
        <pl>Rosyjskie silosy zbożowe</pl>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Some silos for storing your grain. The pack contains 2 farm silos, with several Silo Extensions to be added to the pack soon.
All buildings are priced according to storage space and size and they all have automatic lighting.

- Supports "Seasons" and "Courseplay Six".

Changelog 1.0.0.0:
- Initial Realease.]]></en>

<de><![CDATA[Einige Silos für die Lagerung von Korn. Die Packung enthält 2 Farmsilos mit mehreren Siloerweiterungen, die der Packung in Kürze hinzugefügt werden.
Alle Gebäude werden nach Speicherplatz und Größe berechnet und haben eine automatisierte Beleuchtung für die Nacht.

- Unterstützt "Seasons" und "Courseplay Six".

Änderungsprotokoll 1.0.0.0:
- Erstveröffentlichung.]]></de>

        <fr><![CDATA[Quelques silos pour stocker votre Grain. Le pack contient 2 silos de ferme, avec plusieurs extensions de silo à ajouter prochainement.
Tous les bâtiments sont tarifés en fonction de l'espace de stockage et de la taille. Tous les bâtiments ont un éclairage automatique.

- Supporte "Seasons" et "Courseplay Six".

Changer le journal 1.0.0.0:
- Première version.]]></fr>

        <es><![CDATA[Algunos silos para almacenar tu grano. El paquete contiene 2 silos de granja, con varias extensiones de silos que se agregarán al paquete pronto.
Todos los edificios tienen un precio según el espacio de almacenamiento y el tamaño y todos tienen iluminación automática.

- Admite "Seasons" y "Courseplay Six".

Registro de cambios 1.0.0.0:
- Versión inicial.]]></es>

        <ru><![CDATA[Некоторые бункеры для хранения вашего зерна. Пакет содержит 2 фермерских бункера, и вскоре в него будет добавлено несколько расширений бункеров.
Все здания оценены в соответствии с местом для хранения и размером, и все они имеют автоматическое освещение.

- Поддерживает «Seasons» и «Courseplay Six».

Изменения 1.0.0.0:
- Первый выпуск.]]></ru>

        <pl><![CDATA[Niektóre silosy do przechowywania zboża. Paczka zawiera 2 farmy silosów, z kilkoma rozszerzeniami silosów, które wkrótce zostaną dodane do paczki.
Wszystkie budynki są wycenione według miejsca do przechowywania i wielkości i wszystkie mają automatyczne oświetlenie.

- Obsługuje „Seasons” i „Courseplay Six”.

Lista zmian 1.0.0.0:
- Pierwsze wydanie.]]></pl>

	</description>
    <iconFilename>icon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="storage/SeedShop.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="storage/SeedStorage.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="Store/EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
    <!-- <l10n>
        <text name="OUSiloName">
            <en>Old Farm Silo</en>
            <de>Alter Bauernhofsilo</de>
            <fr>Vieux silo de ferme</fr>
            <es>Viejo silo de granja</es>
            <ru>Старый фермерский силос</ru>
            <pl>Stary silos rolny</pl>
        </text>
        <text name="NUSiloName">
            <en>New Farm Silo</en>
            <de>Neues Bauernhofsilo</de>
            <fr>Nouveau silo de ferme</fr>
            <es>Viejo silo de granja</es>
            <ru>Новый Фермерский Силос</ru>
            <pl>Nowy Silos Farmowy</pl>
        </text>
    </l10n> -->
</modDesc>
